曼谷鄰近的省府地鐵已經全線關閉！（含直播link）

live：

有用fb page：

示威者在曼谷外圍地區就地示威（入唔到市中心）

開花

封鐵就各區開花
係睇夠唔夠記者

天下黨鐵一樣賤

你講中左
佢地真係開緊花

好多示威者都準備咗遮同雨嬲

希望佢地會成功

貌似都唔少人着黑衫

好驚 泰國支教民 會 成立大台 / 騎劫運動 / 幫泰皇解圍

諗翻起上年

黑衫

閂咗黨鐵站外有示威

昨日香港 今日泰國

諗起上年

學埋黨鐵

泰國人個個都識渣電單車 影響有限

唔知點解覺得最後班軍人同警察會放軟手腳
香港嗰班真係狗嚟

推

封鐵咪各區開花lol ,頂住呀泰國手足

加油

好難講，琴日啲水炮車，屌藍色水加曬料，同香港啲狗一樣

唔會
講鎮壓秦國先係專家（出盡力的話）

軍警仲護舍垃圾泰王
想玩內戰???

泰國可以直接出軍隊

支持泰國手足
泰國抗爭成功,
隨時席捲整個亞洲, 極權世界
之後組成反共聯盟對抗最大極權中共

Push

push

上年824 觀塘站外

一模一樣……

Youtube Live

be water

全國開花 打到仆街

泰國手足加油呀
我地可以做嘅得幫手Twitter任務

香港幾時先可以重燃戰火？

英文live：

p牌push

笑死
香港人教泰國人示威

Stand with Thailand

有人出先得架

而家呢任軍政府黎

識放魔法未？

換返死忠部隊就唔會
當年 他信事件 都分兩派
軍警入面一定大把人甘願做極權走狗

就算當年韓國，台灣軍隊
都唔係咩其他人，唔係外族外籍
一樣出盡力打壓

香港2.0

同琴日喺市中心嘅大型集會唔同，今日主辦方公佈咗三個集會地點，再加上封鐵，今日係唔同地方出現多個較小型嘅聚集

諗緊香港有乜可以學到先

示威現場要多啲英文抗爭文宣

受教了

第時漫延其他區就搞笑

2020 反極權既一年

變成全國性流水抗爭 到時就真係
唔知點收科 泰國會推向內戰既邊緣

泰國政府一樣咁仆街

唔敢睇

推一推

推推推
撐撐撐
奶茶聯盟

果面既藍絲幾時出黎

唉
冇遊客佢哋冇掩護

佢地警察同人民既比例冇香港咁誇張
開花應該安全d添

仲未用實彈?

港豬，睇野喇

泰國接緊力

祝你地成功

某程度上佢地好唔好彩
一黎支那肺炎搞到無游客
二黎撞正美國大選無乜人理

仲要少好多cctv
封首都交通俾政府既壓力又大好多

支持

直播突然間無訊號
政府緊急斷網??
有無其他直播???

[url]

wow

極權都係黑係沒錯
不過我真係唸唔到邊個可以黑撚過支共